Ive轉科

今日放榜，無諗清楚就交左5000蚊留位費報左個HD，但發覺自己對呢科無咩興趣。想問下有無師兄師姐知道有無機會可以轉到科

幾分

報左咩科

得,有位既話

15分 工程

15 號後去返你報讀課程既院校同佢地講想轉啦… 好似要交200 蚊…你打去你學費單上既查詢電話